將軍澳要記者 求推

2240 將軍澳 一見到有後生 就即刻沖埋去拉左入去防暴入面

2240 將軍澳拉左2個

2242 將軍澳已無其他LIVE進行現場直播 ❗️❗️❗️

自推1

推

自推2

3

咩事

4

大量狗車去緊將軍澳

事緣

2229 將軍澳大批市民被截查

重建子樂祭壇時 大批防暴踩場
記者話有便衣推人埋牆

現場只有一位記者做緊LIVE

5

6

推推推

7

8

9

再推

10

屌
推

係將軍澳邊度

都係尚德架啦

pu

記者快

推到有記者

Push

死黑警

熱門

push

快啦記者 去元朗有撚用咩 將軍澳先係首都

up

推 邊條五毛比負皮

痴撚線
黑警死全家

就黎到支持 而家係天晉黎 但係沿路都好平靜

手足

小心呀

2238 將軍澳 狗力異常超多 現場超過100隻

大批被截查市民仍未放行

⚠️2243 將軍澳 已無法得知最新消息⚠️

唯一一個直播 PSHK 記者 LIVE已被中斷

岩岩行過富康 無咩人...

巴打小心安全

你幫手影住先啦

推呀

#現場消息 #自行判斷
議員助理話聽到指揮官話稍後會派狗入廣明苑進行包圍行動

唔該放哨❗️放哨❗️放哨❗️
如果見到車牌就報埋

有live 呀

樓主pin呢個

冇喎

Push 人人可做記者嘅Facebook live

見到了 好多人

開始鳩拉

PSHK LIVE

??

p牌仔推唔郁

on撚鳩
悼念 圍咩捕

有live啦

各大手足小心

Cls,宣佈戒嚴未？

嘩

黑警又搞事

尚德祭壇

有第二個live 但係區議員page黎

pish

721同搶劫個陣又唔見咁多狗

721
811
831
101
1111

啱啱用催淚彈槍指撚住truth live hk嘅記者

小心

仆街呢幾日係咁有野

食屎狗 以為真係隻手遮天?

幾部豬籠離開左現場

放工果陣已經見將軍澳狗屋多狗車

而家LIVE見唔到有狗

有無人UPDATE下最新情況

好似拉左幾個手足

屌

推推

將軍澳 尚德邨 十字路口 1月21日晚 現場直播

綠objects暫時撤離，但各位i街坊請小心仍有臥底狗混入人群中

.

推你

X

Pusj

成10架狗車黎緊將軍澳

要小心 d狗入緊將軍澳

小心有跟尾狗

Up

又來

推完手足落樓連拜都唔比拜

殺人犯

記者呢

黑警又殺人

shit

又落地9捉

記者朋友呢

要記者

要記者！唔該

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

push 有冇最新情況？